今晚尖沙咀超多強國人

可能下個禮拜返強國渡週末反而無噤逼！